點解著鞋對腳會臭 但戴手套對手唔會臭？？

why 大家都係焗住

做完gym對手套吸咗汗都係會臭

你戴足十個鐘加唔洗手應該都會臭

中學PE堂有無玩過壘球?
隻手套臭撚到

戴完再以後用對手行路

因為手套密封程度低過襪 同埋手套質地唔同襪
再加上汗 同細菌

腳甲屎

臭到pk

有無聞過中學運動會帶左成日既班手帶

你調番轉 隻手著鞋一樣會臭